[Conte生死戰]巴塞隆拿 vs 車路士

1945 UK time
3:45 HK time
深夜西波

#BARCHE

提早求LIN

做一晚轟先

Come on blues !!!

KTBFFH

即討

西甲vs英超
暫時
1:0
希望西甲雙殺英超

車崩了 安會繼續挺起

支持黑世三發功對疤打hattrick

support

豬腦正選

豬腦

豬sir

正呀 豬腦正選

In 豬sir we trust

用豬腦之流打巴塞正選其實都幾折墮

靚陣！好彩無出藥膏

拜託天神咪撚再交學費

再交學費真係幫唔落

如果摩西換埋做zappa就正

Reasons why Chelsea will win today.
In 2012, Chelsea was coached by Italian coach.
In 2012, the one wearing the number 7 shirt was black and not handsome
In 2012, Chelsea was out of the top 4 position in the league
In 2012, the striker who scored the winning goal at camp nou was a struggling striker with no 9 shirt and also a Spanish .
In 2012, Manchester City was league leaders
In 2012, Chelsea was written off by all pundits
Now in 2018.
2018 Chelsea is coached by Italian coach
2018 Ngolo Kante is with the number 7 shirt and we all know he is not that handsome ( it's an analysis, don't take it personal)
2018 Chelsea is out of the top 4 position in the league
2018 Alvaro Morata is with the 9 shirt and struggling to score goals and also a Spanish
2018, Manchester City are league leaders
2018 In this game, Chelsea has been completely written off by all pundits.
History will repeat itself this year. Come on Chelsea

G SIR

最強陣 唔好再交學費

今次個陣應該冇投訴啦
Come on Chelsea

如果摩閪<>沙包就perfect

豬Sir靠你啦

豬Sir救贖之戰

求lin

希望豬sir建功 吐氣揚眉

有冇LINK

上場出摩西好似夠大隻封死人

跪求link

g sir

巴迷留言 就算邊隊出局就好大家fd子

我基

any phone link

盡左力就夠

豬sir hi

現實講句 依家隊轟好難贏啦

終於排啱陣 贏輸都撐

殺佢老味疤

換人果斷就好了

根本干地一早知問題係邊
但就保守格唔敢出新人

個個有態又有氣又有士氣 我唔換都無所謂呀
最緊要係打起個勢

達後備入黎做王子

沙包防守應該好大問題
上埸咁既表現 今埸都唔出

ANY SOPCAST?

其實擺明上場係比摩西休息

豬sir 安

呢場晉級 女人達呢季都翻唔到身

後備入替絕殺

有無電話睇到既方法

Cctv5

電話用球探睇

sop://
sop://
sop://
sop://
sop://

錦上添花算啦

關咩事

有個車迷企係巴迷中間 勇者

+ acestream://75c463a97adcf93844e009557db1052a6974cf42
+ acestream://2114b21954b015f5ffb94f7e94160de9c6233a02
+ acestream://b106d03cd254ddffbbb1b73a8e268e3c98c6a51b
+ acestream://c0c28039d60335147cf35dacdf828a64ff1f496e
+ acestream://c70766b1464a8226c7d5a4c0ae173900a5b0c2df
+ acestream://4ed44ebe7ef135fed6611c4da8007aa11dc16966
+ acestream://27d8c3801b3a0aae8f508b62a90d0ca8d824f57c
+ acestream://011fa34a20d2d60005b43884a1b6486e3c5e58b8
+ acestream://7151131e279596d79b85648ff404936e0aa1cf4f
+ acestream://d0fdbc00d5a94b62cf695b6cc6a5cecf2f34a2fa
+ acestream://764d37b4b2b2393cddb505a281559e60ba2ffbc9
+ acestream://836f7b88590b17ef54d0786782a25b16ace5d850
+ acestream://993c42ab6c86774aba35bb4bda6a41c1b12c56d3
+ acestream://4f5b2ed802bd53db989677592f8dd68b590f3c63
+ acestream://a6c39b2962c85fce4a5b95f1f2f48c10fb49b30d
+ acestream://af2c4c8b5a6231c358cdd3faa195d4b284ae7883
+ acestream://ed4ca025ba3138af58ad9b0793a2529c89ca4e78
+ acestream://f490933809f53fc5163e4b5337de6aead0201c15

擺明話佢好撚廢

個陣咁靚嘅

飲水哥去左邊？

魯營球場真係痴撚線

1個打100個

BAR last 24 home UCL: 22W2D

個氣勢好誇張

唔需要破記錄
2:2都夠出線

捱夜睇出局

加油啊

希望踢好波

屌閪

10萬個位真係on9

靚陣 唔反干地了

韋帝

魯營 我回來了

好緊張 心跳得好快
Come On Chelsea

歐聯首歌 真係神歌 每次聽都咁正

好撚驚又黑哨

打柒死疤狗

爭氣呀

Azp j ed

對今時今日嘅軌唔洗出電視機啦

隊長風範

開波了

來吧

睇呢場都係true blue

飲水應該條氣好唔順
比巴卡拎埋個後備位

求天神生生性性

最後一場歐聯 ENJOY IT

唉屌

屌

屌，咁樣輸

屌 卡吐做乜撚

3分鐘都未到

完

cansleep

ＧＯＡＬ~~~~~~~~

wtf

Bye

快撚到

秒..

掂個波未

吓，屌

1:0

係咪訓得

秒殺

咁都入

近柱 大細龍

要入2球

早抖

訓得

又係alonso同 癲神！

我屌你老母！

大佬呀 葉鴻輝都唔會失啦

卡吐屌你老母

卡吐

哩兩個垃圾

瞓得

掂到波未

sleep la

焗攻

未輸既 有信心

卡吐真係....

咁撚樣痾蛋

alonso 同癲神好大問題

都係要入1粒姐 目標未變

係咪瞓得

大炒

廢到。。

一起身就1:p

阿朗彈得幾靚

右腳 大細龍
仲想踢皇馬

快撚到碗麵都未煮好

未輸架 仲有機會架

又豬犯錯

波都未掂

暫時目標都係入1球
不過真係好on9

目標未變

會長表示

屌你都係訓啦

之前隊熱血車就有得追
而家呢隊波

你老母 牙朗慢撚到 係咁失位

波皮都未掂過就失一球

唔好訓呀，一球就追返

波都未撚掂

輸一個又係輸 都唔撚攻

支持干地守到完場

岩岩起身就1球
加油啦轟

其實輸一球先都好嘅

目標輸1球

安pls

車仔個龍
冇力冇角度都封唔到

窄到咁都救唔到

卡吐真係一時時

爭d咋安

爭氣啦車仔

呢球完全輸古圖

目標無變 都係要1球
後防爭氣喇屌

迷卡黨點睇

我真係唔信和唔到

集氣！ 靠安打救我地

有豬sir搶點有得攻嘅 加油

世三勁到

點解又係on9波

摩閪真係垃圾

加油呀車！

阿朗真係好慢 希望天神唔好自爆

唉銘

用多啲右邊啦
上場都係屈小白

集氣！

可能失左先仲好
起碼肯攻
依幾分鐘睇到有得攻下

美欺回防

摩西件垃圾

屌你摩閪

考干地牌 仲有得打嫁 睇干地點做化 比我繼續撐干

屌摩西

阿銘廢到

銘進攻真係幫唔到手

地球聯合軍

呢段幾好 唔好淆呢隊疤

屌，摩西大力射埋去博彈出黎補刀好過

輸住一球踢比我想像中好

出沙包啦
牙銘真係唔得呀

換走摩西有得打

摩閪好撚癈 用沙包咪好囉

摩西除左扭唔過同出地波仲識咩

3後衛就係為左2隻垃圾翼衛而存在，大家係咪睇得好開心呢

唔洗睇落去

陳豪哂兩球啦 出沙包仲好

係囉死黑鬼唔好做啲咁複雜既野

安真係踢得好好

果三件後衛俾人好無信心

屌摩閪好垃圾

第一球咁都入真係

屌呀 咁樣阻人前進都無牌?

安射門了 唔差

我轟唔配有安

都肯攻下 好過對鏝個場

攻得幾好

咁嘅水平就想踢皇馬

攻得唔錯！ 夏神俾錯人 左邊好空

依5分鐘睇落又唔係冇得打既...
但摩閪真係好廢囉

willian good try
對面甩手就好

車仔攻得似樣wor

唔錯啦 叫做可以打下

屌你 豬腦學撚埋晒d衰野

D vision 阿朗空哂

後防唔好又派膠就得

第一球真係輸古圖唔集中

求神拜佛後防醒定啲

希望唔係虛火

失左第一球之後都踢得幾好，希望和到2:2

好過對鏝

呢場冇得唔攻啦
同埋有銀河唯一係前面好踢好多

係阿都係咁喳wor

本身夏殺想射

我想講00又要攻 10都要攻 努力藍戰士

天神唔好咁孤寒pls

其實得天神膠膠地
其他兩個都唔差

牙朗助攻原來

一起身睇贏人一粒

我疑懷唔輸一球干地都唔咁搏

天神青蛙跳

下半場換埋愛馬神兩邊係咁斬算啦

天神

做乜呀天神又

On9蘇狗 又奧斯卡影帝

法比同住烏唔係唔同時期既阿咩

你咁樣跳上黎無事都扮有事先啦

豬sir今日做乜
幾球都腳軟

豬sir做乜野啊

法比今日啲傳波尺寸好一般

安勁到

屌你老母球證

做撚咗幾多次單擋

唔好放棄呀 有耐性

安連球證都扭埋

垃圾摩西

摩西斯幾時死

究竟安對巴係咪有加成

2:0 又派膠，唉

屌 乜撚野

2:0 訓得

早唞

早抖各位

摩閪真係冇撚腦 都唔知踢咩

丹呢場麻麻

兩球都咁撚on9

係咁先

抄撚曬呢三件後防啦

唉

係咁上下啦

安啲信心好夠

瞓算

2-2都得呀各位
睇埋佢先啦

又係法比加天神 on99

又係左閘位

GG

2 0

屌 以為有得打

屌汁柒左佢啦後防

唉 訓了

錯左

法比

又犯錯

法比狗報恩

訓得 冇眼睇

收皮啦

完了吧

訓了

唉.....訓

丹b破處

又係2：0。。。

勁撚到

屌你老母法比

輕鬆到 法比助攻美斯

屌 罐啤酒都未飲完就瞓得

屌你老母 法比hea撚到

六個人沖去mark兩個人有冇搞錯

法比失左個球仲係到散步

法比成撚日都派膠

下年r霸見

而家車呢隊後防同獌無拜利係一樣

無計啦 踢得好地地又送多球

6年前！都係咁打！

鬥攻預咗啦

前面踢得幾好都冇用

射得幾靚

玩完 美欺玩撚哂

又係癲神… 有兩個機會落腳產都唔產 屌

睇夠半場訓覺

半場 訓

點都好睇埋半場先

犯埋D ON9個人錯誤..咩戰術都仆街啦

6年前咩人腳？

輸多粒就真係訓得
而家仲有希望架

兩球都係自己派膠
都唔係疤踢得靚

踢得唔差不過輸緊兩球嘅感覺

向好果面諗……1球同2球都係要入兩粒先出線

前面幾勁都cover唔到法比 阿朗 天神

2:2劇本
不過azp唔好攞紅唔該

你唔好話打少個仲熱血

果時入一球依家要2球

個時仲係熱血車 仲有林8巴哥
而家呢隊

希望生性2:2 作客入球優惠晉級 好似12年咁

半場前追唔返粒就

係囉

半場追到一粒都個有得打！又唔係未試過
雖然呢隊車同上次個隊差9條街

感謝夏狗畀我地既美好時光

希望安仔破個蛋

世三慘到

根本前面世界級 中後場災難級

個陣一球已經入得啦

出埋女人博下啦

換走c27 垃圾

法比真係柒撚到 大媽式控球

2回合失嘅3球波都係車自己後防失誤

屌 啱啱先大 正常前場 後面就係咁爆

個問題咪點解你咁柒成日失誤囉

根本應該要岀雷斯，于地

一個美斯都吸引三個去mark 條左路空晒住射

3球都冇壓力
都唔關鬥攻事啦

不過個時打小個仲難踢既
不過邊有咁多奇蹟

傷+玩嘢，出你老母

後面班撚屌 對唔對得住安仔世三呀

比美斯果個幾準 上場天神橫傳又漏 心繫疤塞

一個反擊被收皮 個後防

換走法比啦
踢緊乜撚

唔似真傷

幫人破紀錄

玩嘢俾人雪姐

世三要走了

一陣九點堂 訓先
希望出年仲見到車踢歐聯 同埋夏神留係車路士

兩邊空都唔傳 係要中間去

疤逼得咁快
後防又派膠
點玩

兩球都輸小小運

法比今季真係好撚差

發覺每個comment都有人負皮

成班球員開始頹...

鷹話佢真傷都唔信

世三實走啦 用咩留住人 歐霸咩

咁快輸兩粒

天神心理質素好差
對親強隊都騰哂雞

冇睇場波純問大家覺唔覺中場冇馬迪中場掃波 中場分工好似冇咁清晰

廢到喊 踢腳清下下唔中

49000

開季果陣防守仲好地地

我覺得唔關排陣事 已經出左最好個陣 真係技不如人 講緊係包埋集中性同決定性

古圖斯變左紙板咁

冇了 應該會步阿仙奴後塵
年年爭下4
唔好再阻世三發達啦

diu由幾時開始睇車仔防守仲慘過望住條炸彈防線架

差d前面3個入哂

垃撚圾

無所謂啦
車仔係1:0同2:0 都一樣要2球先晉級

無隊長開始

3:0就即刻熄機訓

仲話想去皇馬

夏狗特個種街真係唔講得笑

輸緊波仲玩後腳

簡迪掃波分工都無問題
係法比功能頗為單一

g sir唔係好得

你話個龍好似當年施治咁勁於話姐，依家以卡吐今日嘅表現，訓啦

唔好睇3後啦屌
左邊成日放題

差好遠
原本入1球有價講
而家一定要入2球 心理上差好遠

事實人腳上 人地中後場踢得都唔係好 但唔派膠先
計人腳鏝整體仲癲

得身形，成日關鍵位都救唔到
冇乜龍門觸覺

安仔加油

見到法比果種妹真係好撚嬲

慘過阿

小花又可以撚吓

第二球點救

前場有攻勢都係因為佢停到高波
點睇

唔係車迷都睇到好嬲
你話俾人屈機都算
球球都送禮

今時今日法比嘅表現都仲有正選打

2球都真係柒柒地⋯⋯⋯

自作自受

夏狗特今場踢d垃圾出黎仲好意思話我地阻住佢發達??

你班撚樣食撚左屎?

唔好再笑鳩猁既後防
自己仲撚衰

會長第一球一定唔會失

係 所以今場無得屌干地 咩人教都比班友唔集中玩死

卡巴都唔會失啦

佢係用黎頂波拉空二傳
做晒要做既嘢

法比又想點

你老母都俾狗屌到傷左

成場輸自己，都唔知講咩好

法比狗

起碼都排左中鋒出黎

法比ON9

王振鵬都唔會失啦屌

法比on9夠未

幾下後腳都無眼睇

法比衰得好明顯

法比想點

屌你老母 法比
死撚左去啦

先唔講佢踢得好唔好 就咁睇 你信豬sir定女人達

法比真係慢撚到呢

+1 咁夜起身睇鳩波

明明有得打 （前面）

法比不如去美職等退休啦

法比係咪想幫美欺慶祝生仔送大禮

今季見親法比都好撚嬲

又走甩

唔出法比中場係呢d要攻的時候出邊個好

法比報夠恩未 但後備得巴卡 真係唔知講咩好

法比衰撚過街場呀叔
呀叔都跑到兩步

妹妹足球

牙朗個撚樣不如唔好上啦
又慢 又返唔切黎守

其實冇選擇
出巴卡仲大獲

巴卡

牙銘好垃圾

一個法比一個摩西

法比去港超把7就啦
拎個林嘉緯者都好撚過佢

好柒呀

三球都係送

摩西真係好七廢

摩西

兩條垃圾

出沙包啦

賣馬迪真係好戇鳩
簡迪配馬迪根本sm carry 後面三件撚樣

其實干地唔錯得哂 d人腳

Giroud: what’s the fault?

換沙包換艾馬神啦

銀河唯一都唔知有無掂過十腳

級數上既分別，追唔上對手尤其美斯個頻率，事實係而家既人腳唔係最top，對住最強果幾隊，只能作有限度掙扎，優勝劣敗，今場唔大敗都收貨

俾美欺撚狗咁撚

成隊波得世三 willian同 kante係同腦踢波

好明顯係法比問題啦

屌你問油王點解放

感動既係 干地從善如流出豬sir冇得比人屈做戰犯

成隊車hea到

簡迪法比

頂，2次機會都差啲入到

世三都無用啦

安仔

安

朗

kante差d
kante成個小白咁
法白阻撚住

法比on99

上季班仆街仲係咁話妹迪 妹迪

along

兩球失波輸自己，咁都收貨？

爭食

死撚開啦法比

咁都唔入

Offside爭波踢

屌你老母法比狗

法比死咗佢la

換走摩西啦 成條右路 廢撚左呀

法比錯啦

差少少

法比係特級戰犯啦屌

唔失on9波有得打下

咁大個龍門 都可以射正…

法比狗義犬報恩
仆街啦

衝埋黎做乜撚呀法比

躝開啦法比

法比做乜春

法比越位+阻後上射門，屌你妹妹下

法比個腦係咪裝屎

我轟的確唔配有安

屌你 法比做咩野

法比真係報恩咁

又派膠

D疤狗舊部都信唔過

法比係咪內鬼？

法比 你越位仲爭波 又要屌簡迪

屌你老母法比快撚啲死

法比條撚樣想點 阿朗射中間

換走兩個人仲有得踢嫁

巴狗比人hi親少少都圍球證

Kante carry

小簡迪都燥左

法比有咩資格屌簡迪！！

演戲學院黎料

成日圍球證

間諜滾回死疤狗

少少普通foul啫 咁大反應

唔怪得簡迪射唔中
法比咁樣爭食法

跌撚夠未

沒法比沒法比 無限美

好撚煩 唔撚掂得
打乒乓波啦

法比死撚開啦屌你老婆

換自護入黎打442啦 唔想見到摩西

法比係咪對面隊 其中

真係全部疤狗都好識做戲

正路法比射既，但佢越左位

唔要法比就出巴卡 邊舊屎臭d

Kante過左傳射都得 法比搶波射 唔撚入仲要越位

美欺屌球證

疤塞演技大會

前場計世三 安 豬魯都做到要做既
但中場除左簡迪 就係咩飲水法比巴卡
後防就天神 阿朗果d

摩西斯又係做緊乜 係簡迪同安正常少少

一對母會踢到咁 我屌爆佢啦

失既都係自己戇鳩波
車仔攻勢係有
第一球膠都由佢
第二球 法比派膠》 天神明明包曬清到都踢空氣〉右邊又空曬
完全唔應該失 咁失法前面都無曬氣勢啦

咁我寧願法比換自護

諗起6年前既拉7

咁咪即係唔正路囉
簡迪自己都意識到呢樣嘢先自己射

對手比你強，就迫到你犯錯啦，或者咁講，大戰唔犯錯都係一種實力，對手把握到都係實力

疤.劇院模式已開

瘋狂dum波鐘

半場無換人應該唔晒睇了

演技學院又黎

真係HI親就跌 同達一樣

我屌你老母成班演員

屌你老母 真係地上最強
淨係識瞓係地下做戲

我地終於有頂贏既一日

哇對面pk扮野屈鳩我地基佬

住烏今日唔得

希望激起班友團火好似對熱狗個次咁

法比落地獄啦

換埋達子出黎9擺算啦

疤唔係第一日咁啦

法比真係無撚用
守又守唔好
射門就龍都唔中

邊有人換，法比換巴卡托咩

住烏做乜

哩段算係好d啦，把握一球啦 plx

我係豬腦都燥

但真係踢得幾狼

安仔好勁

老實講 係時候下半場 放達仔

係咁而手踭hi下塊面成個訓低on99

頂贏哂仲想點

豬sir彈失幾球

出埋達一齊鬥吓邊一邊跌得多啊屌你疤狗

安好撚慘

一齊做戲

豬SIR

俾d鐵血精神得唔得

邊個咁撚得閒逐個comment dislike

安自己扭哂佢算啦

簡迪搶到美斯波

半場沙包換摩西啦
而家要攻呀

迫到你犯錯 同自己腳震犯錯係兩回事

成班輸緊都唔逼

金章安一個打哂咩
世三好撚廢

呀朗黎啦

忽然好想睇曼城對巴塞對攻

拿干地
半場輸梗2粒

輸10粒都係輸
左右WB唔該換哂佢
搏一搏

疤輸鳩硬我話你知

干地都唔知點變好，成班玩自爆

咁都投訴 疤

其實疤算公道，而家仲肯攻
俾著鏝已經係後鳩猜

安>世三

呢個位幾好

攻呀

機會黎啦

食糊位

阿朗pls

不如換個424呢

巴塞真係好叻圍球証

豬腦算係咁啦有乜好屌
高中鋒嘅工作已經算好稱職
呢個半場有效嘅攻勢唔少都嚟自佢停到個波開始

朗 求下你

對面foul俾人foul都圍球證

死都唔好畀法比狗

基佬真係勁過達仔好撚多

豬Sir做到野 跌得合時

係呢d輸波的時候除左安仔真係冇人信得過，世三頭dupdup

換沙包換艾馬換達攻啦

朗！ 唔該你呀

朗pls

又中柱

柱

朗中柱

安true blue

冇運

啊朗

兩場波中三次柱

運都冇埋

演員疤好撚鍾意圍住球證

屌咪係

差d

屌 眉角

差d呀

中柱

屌 諗住入

世三冇曬心機踢，睇黎想走了....

天亡垃圾車

爭小小

hit the post

痛

Mola mola

無運

運都無埋

有得踢嫁 換人啦

無埋

呢兩場真係好撚冇運，廢柴卡吐

卡吐快手lan 去你既垃圾鍠啦屌

入左差好遠....

3球中柱
宜家比分應該係3:4

球證都幫到盡 都係中柱

屌拿星黑夠未

下半場安自已入2球好嗎

唉 明明有得踢
輸派膠 好撚嬲

嬴到架 仲有下半場 爆發啦

以干地既臨場調動，真係玩撚完

做乜撚野 係咪成隊犯太歲

女人達學下豬Sir啦 係唔係都跌

真

卡吐 法比 lan

啊朗攞太盡了

3球都係輸派膠 唉

打得唔差架 下半場快快手追返球先啦

喱球入到先有番d希望

美斯同安係咁係到屌球證

卡吐長期唔集中近柱都咁柒

大家覺得應該點換？ 達換豬先？

咩叫幫到盡 咁都唔比freekick 你on9?

如果唔係安仔上場兩次中柱 唔係天神法比派膠
我轟應該出硬線

換走c27 換入達子 強攻啦屌

快到

失3球都係後防失誤+3球中柱
我屌你咩

換走摩西先

係右路瘋狂博罰球俾阿朗射啦
好過自己猜入去

求下你吖 俾多次2:2奇蹟我

法比換自護，摩西換沙包，有冇得打

疤狗最撚興咖啦

真 好值得欣賞

下半場424攻爆佢！！！！！！

冇神救，仲要派膠，有價好賣啦

呢條垃圾 無撚用

幾時輪到佢

競猜干地換人時間

換老母咩
換達出黎波都停唔到

咩玩法

法比先

換走摩西先啦,真係未夠班

達換法比狗

想問下如果入2球係和打加時定有作客入球優惠直接出線？

有

zappa in moses out

屌你老母死巴狗

法比條撚屌真係

換走豬腦啦屌

出線

睇完今場卡吐可以續約了，搵撚買你咩

換沙包出黎爆佢老母啦

打得唔錯但係輸緊兩爐嘅感覺好差

宜家咁係搏沙包爆嬴對面但對面唔係慢呀

美斯有種壓迫感，佢埋去拍法比都怯左

作客入球優惠

真 鍠咁想要咪拎去

沙包d爆破高佢一班

小小事都圍 果然疤狗

無

艾巴咁快爆鬼咩

後者

唔好再屌豬sir好無 佢頂到波 彈到波 hold到仲轉身博到罰球 大佬出女人達係咁跌屌 豬sir做到波又屌
對面係巴唔係中下遊 唔通想佢拎波轉身過兩個入埋先滿意 佢比起女人達做到多好多野啦
真係要出邊個屌邊個

我覺得佢個位係好有用
冇佢邊有咁多控球
第一點搶唔少

換法比無人派牌，
但佢個態又麻麻地

輸比巴塞唔係柒事，但自己派膠輸波就真係好柒

每一次犯錯都攞命

金章安 簡迪都踢得好好

85min

卡巴叔都好過佢

呢個時候見到中柱想喊

美斯真係賤種黎 迪加果球欖腰都要遮面
你都球王啦 有冇賤到咁

半場除左比數都好好
今日無運無計
如果場場可以咁攻 仲有d機會追前四

85分鐘：夏神off，女人in

法比換柒達/柏度啦 打死罷就

而家要攻
即換啦

想睇zappacosta vs jodi alba

收起莫西出達玩燒味應該係唯一方法

76’飲水 82’自護 無
換第三個

出波都高幾班

Kante安有火

法比條契弟對親巴都報恩

真係出沙包攻佢
好過出條冇腦黑鬼發夢

其實打得唔差，不過真係把握力差啲
安神一啲中路突破

佢地有邊次冇火

契仔安同簡迪踢得好好

上場安入曬3球咪舒服囉

換埋女人同豬蛇雙前

真係得佢兩個好

踢我廠又禁區頂玩後腳助攻

干地打雙箭頭放手一博啦

等多等，88先換

agree
又要搶到點又要自己去埋射埋
當佢伊巴咩

依個moment 應該得424可以搏一搏
但Conte感覺上應該會70分鐘先換人

會唔會轉4後衛博下

換豬sir 攻都無得攻呀，成班睇波淨係睇攞波果你

以干地的性格佢會換人先奇

干地：擺大巴，輸少當贏

法比成日以為自己係疤 卡吐成日諗住去鍠
唯安全心全力為我轟出力

豬蛇彈唔到比金章安果球抵屌

世三d鬥心真係好弱雞

442 鳩斬算啦

點都係輸 往死裡打吧

第一球古圖斯真係好大責任

88都係算啦達你著返件外套返入去啦

d人顛 個個用全盛巴哥做對比咁

仲有簡迪

根本第一球真係卡吐 痾蛋

基佬就一定唔撚換得架啦

其實頭先安果下1-2係應該要傳到嘅
佢果下擺明冇準備好

留法比係到 等於踢少個

佢做晒支點要做既野有咩好鬧

咁撚多人話換走基佬做乜柒
唔撚想睇莫拉達係咁跌

干地真係好有問題
前面有美斯呢啲要夾先守到嘅球員，守波嗰時佢都識擺541
有乜理由攻緊波嘅時候翼衞會成日同對翼調咗位？
調位都算，猜起上嚟踢到一片混亂，一派膠真係跑死兩邊

轉踢424放手一搏好過

要好似巴哥咁 步大力雄 轉身抽入
乜都有

巴狗on9 球球爭頂 一係打死企定唔跳 一係插水 之後成班撚樣喺度做戲

如果冇佢既踢法一定鳩到同對曼果場咁
開短 被壓迫 大斬 冇第一點 比波人

好過條右路廢撚左

Kante個球唔係法比阻撚住晒一定射好d

基佬無用都講得出 淨係放長波頂到比自己友已經夠啦
無佢下下解圍比返對面啦

屌一場波set戰術點會諗你派膠

法比狗個間諜都要換走

再講下半場要狂換豬腦揾卡吐打前？

而家有全盛巴哥既質素應該唔輪到車買

今場既法比真係巴卡都好撚過佢

放手一搏啦干地

始終都係級數問題

點解安仔可以勁左咁多 首回合又係

干地滙應通競差遊戲
88分鐘換

但佢球one two係抵罵
但換走埋佢 攻都唔洗攻

真係 屌你真係遮下面就有fk 屌你'浪'人都未同你計

祖記可以3分鐘入2球反cup
仲有d希望既

MOSES 換ZABA COSTA啦, 佢條右路搞唔掂

巴咩哥，巴卡就有你份

古圖個球痴撚線 未柒訓醒

出基佬點解唔踢燒味戰術

真係迷唔落古圖呢條友

呢場唔搏冇架啦 出沙包 搏佢右路傳到一個靚傳中好過

快d收山啦
獲獲對舊會都玩野

林伯特講緊場波

垃圾車愈廢
安就愈勁

成班撚樣沖9佢兇球證on9

沙巴，柒頭達in拜託

冇豬腦 夏神同安邊到有咁多位走

要博就442啦，不過干地應該唔到88分鐘都唔會轉442

摩佬果季
金章安carry

無左cech咪比小花入囉 你估佢驚轟咩 佢驚cech jt咋

兩隻閘啲出波。。。

輸曬士氣啦
干地同女人達一定係更衣室串串貢
世三、安、基奧特可能下半場被清算換走
睇得出女人達上一場因為球迷不停叫基奧特
所以嬲到拍鳩球證支旗

更衣室嘈交都似

打雙前我唔介意達入黎
但位換位就唔好啦

變左安同夏神頂

卡吐比唔上全盛施治

前年咪入過會長波

唔諗派咗膠點算嘅教練憑乜教世界級球隊?姐係明知巴反擊有威脅但完全唔做任何動作？

呢條撚屌個心都唔係到

基佬做支點ok啦，佢係千幾萬身價水平，做到咁既作用冇得屌啦，達仔七千買入作用隨時衰過基佬

好掛住林8
屌你老母法比狗 躝啦

懷緬過去常陶醉

換摩閪同法比

第一球就當你夾唔實對腳 第二球其實以佢個lv係應該要救到

痴線睇100次都覺得第一球唔應該失

man dog jm9

換走摩西轉4後攻有無得諗

安係咪黃牌

Same

大佬守反擊係一回事 自己友送禮係另一回事喎

啊。。。。加油啊車。。。

根本對面得個美斯勁，加埋自己冇乜運

入一球先都有d機 換埋沙巴 愛馬神 70分鐘換埋達
中場都無人好換

我覺得要
Moses>zappa（多啲斬比住烏）
Alonso>emerson (加右路攻力）
天神>baka/pedro/morata（想加個中場，但我轟得baka條垃圾）

5後都踢到咁，何況4後

打4後衛其實應該換埋呀朗走

比人打反擊點同派膠，邊位教頭可以諗到法比果下派膠可以點放呀

咁撚窄仲要右腳根本係冇可能比人入到

組織下先啦你，話明派膠點預計到點派？

第二球都算 第一球真係米勞列都救到啦

牙朗要留射罰球

回撚曬塘啦呢季，如果唔係冇指揮進攻嘅防中，佢仲有得出？
巴克利傷
藥膏ＯＮ9嘅

成日掛住去皇馬
人地要迪基亞都唔要你啦

法比狗羞唔羞恥

躝開啦獌狗

我地係到講乜都無用
換人權係干爹到佢一日唔郁我地都只係係到比人姦

點解罰球可以咁撚勁

正常龍門都唔會輸第一球啦，屌佢老母

派完膠先輸反擊 同 直接輸反擊係兩回事喎

安射罰球得啦

3後衛夠俾對面撚狗咁撚
不如換多個進攻點上去搏好過

果個位好似佢食糊位黎

未訓醒

得安仔同kante

你睇得佢lv 太高

夏狗今場廢廢地

干地幾時先肯換都係個問題啦

干地我跪求你半場好換人啦

干地望望後備有達有巴卡
算數⋯⋯唔換啦

講真前場都踢得唔好
基佬同夏狗斷勁撚多波
得安有突破又有建樹

屌你哥狗

個個死老豆咁款仲點踢
沙包好有神

佢直頭好似放棄左咁

係
但換進攻球員係咪得達子 柏度

我地有個拉傑迪既話都高一班

希望見到失傳已久嘅424

唔係第一球之後攻哂上去都未必有第二球
卡吐一定係首席戰犯

Tbh世三有幾下都好一般，可以處理得好啲，啲後腳睇到嬲

柏度唔換好過啦 又報恩架啦

簡迪果球同朗球罰球是但入到一粒都士氣好好多

干地垃撚圾

干地落後2球都冇plan b ，就知道球隊分緊黨派
而家干地採用球迷認為嘅最好人選換走親生仔
干地佢反正下季都走，好難講佢想唔想攬炒
睇到好多動作表情球隊氣氛都好差

安仔拎咗張黃

咁得莫拉達

頭15分鐘幾生下 輸到2球好似冇晒聲氣

卡吐 法比 屌你老母

佢好似傳完去蝗2 3月都無乜心機踢

安做咩補左牌

老鼠

世三柒柒下咁 訓撚醒未

柏度換摩閪，真隊打閘433啦唔好等

投訴

其實戰術問題不大
干地用中堅換morata
moses alonso 俾人爆到仆街仲慘

對面圍又唔洗食牌

對面咪又係靠我地派膠 美斯扭上去

唔換人?

無換

應該罰球果陣屌左陣鬼

424

因為有主場雞

北京電視機

佢都未做到美斯好淡然，睇住食果種感覺

後腳準撚到，進攻終結者

件摩西斯真係睇到火，空晒都省人

摩閪

雖然好小學雞。但哥狗做得好

屌阿銘真係唔識架喎

好正

屌你又派膠

古圖斯送大禮

其實摩西有沒成功出到一次波

屌你咩

古圖

Courtois

今次補過

派夠膠未

咁嘅質素想去皇馬

屌你老母 卡吐

屌你去皇馬？
去南華啦

呢d比賽前面有哥狗咪好囉

屌你老母卡吐

問心, 批踭中面冇事, 禁區頂挨後自己瞓低有罰球, 唔係幫到盡係咩
真係冇得好講, 係差一班

卡吐你去鍠啦 唔阻你

偷個個係小花完了

屌你老母啦 卡吐

笑咗
衰撚過巴禾

on9卡吐

卡吐做乜撚嘢呀

佢唔係自己執得返屎我真係屌到佢下年

卡吐 返鄉下啦

屌 黑哨

又冇pk?

以車仔今時今日嘅人腳 仲可以點變
算啦唉

卡吐落地獄啦

屌黑哨

黑左球12碼了？

咁都冇12碼

住烏做到野

阿朗連射波都慢

...

唔想踢爛啦係就開宗明義講想走

咁撚樣就想同迪基亞一樣人工

係咪要迫我打 卡圖躝

殺疤達人達仔仲唔出場

12m 呢屌你老母

PK無

？？？？

主場雞

pk啦喂死疤狗

冇十二碼？

咁都無12m

又黑哨

又黑哨。。。

又黑哨，好波

轉左陣 阿朗踢前鋒。。。

屌你咁都無全餐？

咁都無12碼 屌你老母

屌你咩！ 黑哨

死疤狗又黑

明白了

disgrace !

屌你老母

死巴狗黑哨

this is fucking disgrace

起火啦
好耐冇見過有火嘅車仔

天津電視機

無12m仲黃牌 球證

黑到你

繼續努力啦

黑撚到

你老母 球證唔洗指意死撈

又黑

黃牌係兇球證

玩完了

....
如果係對面so狗一定有12碼

今次可以屌電視機了

其實攻唔係攻唔入
但好多球都差小小

屌你老母疤狗又黑哨

球證好波。屌你老母

又玩呢D

癲狗球証勁撚易就比牌

半場捉咗球證屋企人？

世三 好鍾意後腳，但球球傳比人

發火啦，你班仆街

玩撚完後腳未呀世三

嘻，戶口又多1000m

屌你老母咩黑哨疤

死疤狗

中場就吹？

魯營傳統

北

呢隊疤狗已經冇以前咁勁
但係我轟退化得仲勁

豬腦 依下似波歷克

摩閪真係摩閪

又黎北京電視機

勁似

得豬腦有火 屌你成隊都唔圍鳩球證

有咩可能唔係12碼
食晒身位拎晒波俾人侵犯

疤狗投訴就冇牌 轟就食2張

摩閪去死啦

[有前無後] 巴塞隆拿 對 車路士 2

LIHKG @ Android

屌，黑撚到

還我12m

屌除左豬腦安簡迪成班一d火都冇

換人呀